[純發洩] 成班懵撚訓撚醒未，無我地你輸撚咗十世

琴日荃灣果2000個全撚部都係假勇武
你唔鍾意呢個term，OK
咁我換一種講法
懦夫、逃兵、無膽匪類
貪生怕死得黎仲要唔話得

你覺得我屌得唔啱嘅，入黎駁返我囉
開個post屈鳩我係五毛再block鳩我係咩玩法

原本就唔想自貼嘅，不過費事俾人話我鳩up
我目空大丈夫頂天立地，如果講嘅嘢有一句假必遭天打雷劈

如果一個真前線輸比一個街都無出過嘅冷氣撚咁我以後都唔撚會再出

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

機場巴受我一拜

唔好再重複雨傘既後塵了，好多新進前線唔知喺前線做乜 你有經驗可以同佢地分享下 指導下好無

人們總是聽自己想聽的，相信自己願意相信的

唔係無指導，我有勇有謀出錢出力咁出黎最前線
屌吓啲假勇武就俾人屈五毛

你係我你唔心寒?

連登你有好多仆街見人講句野唔岩聽就屈人5毛p牌再屌人
果d買返黎既account

講得好中point
受P牌仔一拜

真正嘅分化post就可以上熱門
我屌完俾建議就要俾人話分化

連登啲人全部個腦裝屎?

影D個人野出黎做乜??

你既贏係咩？

廢事俾人屈我話「真前線唔會上黎開post」

我嘅輸係俾人送中
贏嘅定義係香港實質上獨立(無論自治或真獨立)

人地願意走出黎既 已經好勇敢
不如掉番轉我屌你 你咁勇武你唔做第一個殺警察果個 你咁廢既？ 係咪要搞分化分成咁

殺警戰略意義大啲定係反攻戰略意義大啲?

覺得我屌得唔啱嘅咪入黎駁我
我絕對唔會因為你同我立場相反就block鳩你

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

樓主好型 不用介意
連登不嬲好多 分化鬼 mo po 狗

多謝你

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲備彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

高lv 前線應該教新手前線升lv
如果無新手
之後無新既前線

好似online game 咁
玩耐左 老手唔受新手玩
新手又唔識升lv就走左
而老手走下又一個
server 好快無晒人

唔係無俾建議
錯咗屌吓都唔得?

自殺post?

多謝你
但呢個時候應該將注意力擺係下一行動

隻錶以後都唔會再戴

真 唔知假乜野 出黎都係手足 可改善

respect樓主
但係未必個個都夠膽衝
肯企係前線 中線 已經好好
呢d野唔可以話一次過就識同習慣 佢地唔係士兵
點都有感情會淆底 體諒下

唔係齋屌
俾咗好多建議
我呢啲post就俾人話分化
真分化齋屌果啲又上到熱門

無人叫你明殺 你暗殺 殺得幾個你估班狗唔警 緊急法都隨時出黎 到時仲唔同中共一齊死 咁講你願意去做未？ 呢樣個個都知但點解無人做？ 我唔會怪你唔做 但你唔好屌手足分化手足 比番D尊重人 定你想越整越少人出黎 你斯巴達300 你一個打100 個？

出黎2000個企我後面鳩吓鳩吓做乜鳩?
矛又係我盾又係我

我屌佢地佢地會有hard feeling
我地二十個就唔撚會有hard feeling?

大不了做和理非

屌on9收返埋隻錶啦

我唔會割

200個計唔計埋中彈果位

屌撚死d冷氣撚

心寒，對唔住

用
“新手前線”
會唔會好啲？

我講緊楊屋道我身後果2000個

多謝勇武，
講真
無勇武，無香港
已經變左新疆啦

最前叫有狗 前面冇膽既就跑 然後中間就跑 跟住後面就跑
跟住得返前面

點叫都叫唔返黎

支持你，推

我不嬲都講緊核爆都唔割
但係我唔該你地唔好自己無膽仲要唔屌得
俾人屌完就知恥而後勇快啲作出改善

你後面嗰啲可能係學習之中，不過都輪唔到佢哋話返你轉頭啦

加油 唔洗俾人跟風屌下就心灰
連登只係平行世界之一
出面仲有好多人需要你

辛苦你 唔好嬲

琴日係好彩楊屋道無狗衝過黎拉人
如果唔係我地俾人拉撚晒啦屌

十月一，射死人

入黎駁我啦柒頭

對唔住 大家唔係有心 出得黎就係手足

唔好嬲

感激巴打都希望新手前線手足繼續累積經驗，一路進步

小弟去exchange前都從成世人第一次和理非遊行慢慢變到半勇武，如果冇去exchange應該都會愈走愈前依家每一日都好想翻香港係外國就唯有幫手做文宣

大家都要頂住呀，屌完，被屌完，檢討完，反思完，就要繼續行落去

冷氣軍師既說話咪理啦

我好撚明白 琴日金鐘又係咁 大撚把full gear 偽勇武一見狗放煙即時向後跑 反而最前綫有一班冇gear 得囗罩嘅手足完全唔怕煙幫手烕煙/幫火法師做掩護 仲有個勇猛的鬼仔都烕煙 見到你地走真係好心灰…

成班偽勇武，淨係識走 唔還手，屌你老母

支持你巴打

明白巴打感受，用心良苦
其他區同病相連

好多又可能五毛呢
咁緊張做乜嘢

真勇武喺沙咀道打返出去啦 仲楊屋道

直播睇唔到既野
就係五毛分化

假勇武打狗中槍喎

邊個post?
入去鬧下幫樓主出番啖氣

我依家想棄驚唔撚玩
屌你香城onlinr辣殺驚

樓主多謝你肯企出黎
好多新兵上戰場第一次都會怯，比啲時間佢地成長

其實....好真....連退啲人都鳩跑咁 但班狗其實慢慢咁推前 咁驚做乜....

有幾可咁大型嘅地區戰？
自己有經驗
屌新人同公司啲八婆老屎忽有咩分別

香港人唔抵幫啦
巴打有得著草好快啲走

有個垃圾POST話怪班怕死撚就係分化

事實上班怕死撚真係好垃圾 次次狗毛都未見到條就走
明明人數上有形勢都唔識利用

算鳩數啦，睇連登勿認真
真手足自然明白

支持樓主
至憎有班人下下唔俾人講人話
一講就話人五毛分化撚
你唔為件事屌下成埸運動點會進步
全部冷氣運師

上前線係為香港，唔係為care人哋點睇自己
假勇武都叫有出嚟，都係手足，無可否認佢哋可以做得更多
狗開埋真槍，後生仔驚係好正常
巴打唔好理佢哋。荃灣需要你
俾人屌兩屌就唔出
咪仲廢過假勇武

只有決戰，才能解決兩軍之間誰勝誰敗的問題

本人就此叩謝

勁多狗上嚟帶風向
上連登勿認真呀巴打

不指責 可能好多係新血教導下

p

冷氣軍師有時間就做文宣啦
你要做既野唔係教前線點做
你無資格而且你唔識

上前線驚係正常
冇心理準備唔好上

明白會灰心
但好難叫人打破心理關口

太多新手
好多人 full gear 唔做嘢
尋日冇 gear 幫到盡

我目空一生光明磊落
最撚憎就係俾人屈

明 知道 對唔住巴打

感激

好多其實都有 講做咩同點解
不過荃灣唔太知

唔係話個個都要衝
起碼唔好一聽到個狗字就保特上身咁走哂先啦
用下個腦得唔得

多謝樓主，好型，加油各自努力

我發夢琴日都係到 千色個邊一開波個邊得一隊兩隊狗 有人問有冇人想沖 都係咁10幾人和應 最後打唔成

推

香港人已經唔可以慢慢進化
乜已經好勇敢？洗唔洗請粒糖俾佢地食
讚下佢地叻呀？
知唔知俾人拉左會點呀？
會俾人姦俾人掉落海做浮屍呀
仲讚d逃兵把撚呀？

小心啊..

多謝你，我吾會再岀

冇心企前線果啲不如全力打死物壯下膽先啦

拉

可以檢討 但屌爆自己手足有咩用

我係其中一個冇gear 嘅垃圾
肯出黎但真係唔敢衝
所以好多謝勇武手足

大家火氣唔好咁大 畢竟係手足
五毛分化當然唔係啦

無用，所以我俾咗建議

係咪唔撚屌得?

已經好多次係咁

只要有人鳩叫:有狗呀

班人就痴撚哂線咁鳩跑 明明人多

講真相出黎永遠都有班撚樣話係分化

其實當初大家叫和理非盡量上前，唔好令勇武孤立，佢地做到左
可惜既係佢地依然未進化到變勇武，對方一衝佢地會怯

你依個時候屌人地偽勇武，係咪有啲過份？佢地只係想盡力去做，只不過未做到
打仗最忌就係屌自己人，而你就竟然做依樣野
我多謝你上前線，但唔係咁樣就代表你所有說話都啱，自己人需要鼓勵需要鞭策，但絕對唔需要你咁樣指責，無軍心，仲打咩仗？
希望大家都可以明白依個道理，認同既麻煩推同引用，再咁分化落去，無哂你所講既偽勇武，得返你依啲真正勇武，係咪你想要既結果？

仲要班狗推咁撚慢....

巴打我明白

屌下又唔會小忽肉 接納唔同意見先冇機會進步 大家都係想贏

我話你聽我都係最前

我都嬲佢地走 講左打波無人打差啲收皮被賣

但我地手足比人拉左超過2000

大把人新手上路嘗試做前線

可唔可以一黎就屌爆

明就明

其實巴打真係要明白第一日上前線真係會好驚，真係比啲時間，你指責人同樣人地指責你大家心都唔好受，要體諒 檢討 改善

手足，我明既
唔洗咁灰心
有出都明

唔好比d狗分化到

先有機會進步

咁不如你地叫所有偽勇武咪出黎阻住你地做野 end左個 game算啦 好嘛

我估多謝呢兩句字對你嚟講都未必啱聽
但我都想講一句多謝
你講嘅野所有野都係啱
但好多香港人呢一刻未必聽得入耳
雖然我地已經冇時間 但係佢地真係仲需要啲時間
希望喚醒到所有人之時 手足你仲會喺到

其實都已經俾左好多時間
幾個月啦
人地由TG升到實彈
我地由零GEAR散水去到FULL GEAR散水(我指大部份人)

Agree 真勇武就會明嗰種燥

Agger

係咪都跑㗎啦
同啲花生友有乜分別

而家係樓主俾人屌先

成班冷氣軍師
認真有上前線嘅都會明樓主嘅感受
係憤怒再心淡

我支持你發洩, 但我要拉你出熱門

支持你，巴打，但del post 自保先啦

目空巴
你係右面條線已經算好，左面仲要小人D。班友企到後到連十字路口都空空地。係左線一望後面真係好撚灰。

推
新進勇武真係要聽下人講...多一次上戰場經就真係多一次

仲有講假勇武呢樣野唔係想屌佢地囉
係想講個事實係佢地令前線難做野

辛苦哂

到呢一刻都仲想要美化自己 某班人真係呀...
與其打咁多字去不滿個稱呼
不如認真D思考下自己係咪真係咁
不如再落力D面對自己嘅懦弱

走撚開啦
P牌閪
你先係五毛

樓主，三個人用一個水馬企最前，回頭後面冇人跟上嚟。
我永遠唔會忘記。

冇人撐你，我撐你。

求del post，手足咪撚嬲

兄弟

唔係叫佢唔好出
我諗巴打想叫佢地可唔可以進步下
相信有gear 嘅手足都成日出黎
琴日個情況係手足full gear
人地50米遠一射tg 就落荒而逃
亦都唔會向後望下情況

要講既之前好多post都講左，我都唔再重覆
死都唔聽，仲要話係分化都無野好講

支持真勇武

唔好嬲 不割不分化唔係藉口
有錯就要批評 班full gear 偽勇武係要屌 希望屌完會聽 如果唔係只會更多手足比狗咬

樓主好dum咗隻錶佢

屌你咪咁搏啦
快啲叫admin del 相

佢地好多仲活喺另一個時空，將自己做嘅嘢諗得太美好了
好多有發夢嘅對[前線]嘅定義太闊了，當佢地覺得自己已經上左前線，其實離真相仲好遠

respect樓主

刪 post

最好小心啲 掉埋啲野

好del 相

琴日係荃灣見到班前線已經盡曬力，但行後少少補充就聽到幾group人傾今晚食咩，一陣去邊度玩，真係心都寒埋
屌你班人當嘉年華？好撚好玩呀而家？

做乜9

認真建議：
1）中後排一定要有統領，分配工作，穩軍心，排陣，杜絕fake news，唔好令中後排手足退得唔啱時候
2）真係諗下私了被起底警犬可能性

pish

幫推
WTS手足表示認同

大家都無受過軍事訓練，經驗係要累積
希望大家唔好鬧，而係要教
我地無分化本錢

你殺左警 對準政權暗殺左政要未 勇武左未呀？
未呀 未姐係淆啦 淆就咪出聲啦 屌我P牌有鬼用

講得好，支持你
自己小心

咁你係想假勇武出唔出現先，班友都係出黎嘉年華架姐 你唔好期望佢地幫到啲咩啦

發緊夢見到好多人無訓練過 又無前線經驗
要時間累積
好多之前都無企前排
我見係citywalk個陣有沖過
但黑警tg放題又退返
同埋最大問題都係需要盾
無盾沖即係義和團式送頭
睇下烏克蘭 人地真係有盾

不嬲都講偽勇武呢個term
大把人係到行行企企 阻住哂

唔再出黎打7我地?

冇錯 啲人不思進取
開戰略反省po就話人五毛

巴
我覺得你講得好岩
上左前就會明

不分化

連登真係好撚多冷氣軍師一味喺度指責前線

Agger一開始係青山公路
一放彈就退眾安街，一路退退到楊屋道，再退到大窩口
大把人full gear淨係行黎行去
你係勇武見到會點諗
冇人自發做哨，有嘅話唔會係馬頭壩道俾狗包抄

坦白講，到今時今日仲肯出黎已經係有心人，但未必夠膽，所以肩負唔到最前線既任務，但唔少人一路做緊其他野不能忽視，由一路各區文宣update，到小至fb twitter 宣傳，係咪佢地前線唔得就抹殺埋佢地一直以來背後既努力？前線勇武係咪無左佢地都得？

前線勇武自己都需時間，自己好多都唔係天琦個陣就已經出黎，更何況和理非，唸下除自己屌完下左火，咁對場運動有無咩幫助？

大佬呀 你可唔可以唔好帶隻咁既色既Gshock出黎呀

我撐你！唔好灰心！

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

巴打保護自己 扔晒相入面d野去
共勉之 為左呢幾個月犧牲既手足 撐落去

支持

不如del post

張相係唔係偷人地圖？

連登比狗同左膠佔領左嫁喇 唔洗認真對待
而家條街D 大叔大嬸講野都似人過連登

只睇行動POST 同用黎收下風算啦

我覺得新手前線做錯嘢係真係要屌 唔屌邊會識醒邊會有進步 要知道上得前線自己係有機會比狗拉 甚至係累到手足比狗拉

唔撚啱 因為企係最前既仲有二十人咁上下
我地唔走 但中後排就叫人走

麻煩幫推

[戰術檢討］警犬係用緊香港人對救護既同情心開路

手足我撐你
偽勇武仲想搶光環唔該收聲啦

咪撚再用依個trem

suppory

我都俾人屈係冷氣軍師啊屌曬佢地老母臭西！

咁用咩term?
事實就係有班咁嘅人
如果今日係第四日我絕對唔會屌
四個月喇依家

絕對同意樓主 依家啲人唔話得架 一批評佢地就話人五毛 好心啦 你班偽前線 肯定未撚出過前線

戰場上只有小鳥與雄鷹嘅分別.
假嘅會係喬裝嘅POPO或甲由, 屌你,自己呢邊上得戰場仲有假? 你叫D花生友假比你睇走上去喇...........對面係武裝到牙齒嘅獸軍,叛軍,非法戰鬥人員嚟.

開口埋口「你又唔做？」「冷氣軍師！」呢啲都係分化撚我屌撚曬你地老母啊！

SUPPORT樓主！

兄弟唔好咁勞氣
同溫層效應 同埋一有異見就屌係child登文化
係唔正確
但真係唔好勞氣 唔好因為呢啲言論洩咗道氣
好多都係坐冷氣房指點吓屌吓你分化狗 拍拍屁股就閃
唔洗同佢地計較
多謝你為香港人付出

目仔， 呢次我就撐你啦

會

巴打 明你嘅自然會明
唔好為啖氣 令自己有機會俾啲狗搞

你乜素都無做
淨係識係連登到吠
寬己嚴人

自己係到打幾隻字當自己頭號功臣
屌鳩人做唔到野

定撚埋啲難以達成嘅標準
掩飾自己淆底懦弱

你依啲廢柴
見撚到黑警
為求自保可以推自己老婆老母家姐細妹出嚟畀黑警玩

5毛又攪分化

DEL POST啦
你之前開嘅POST會搵到你

你絕對有權屌，但屌完再歸隊啦。
被屈係會好嬲嘅，對唔住

心態問題無得教

DEL POST啦
你之前開嘅POST會搵到你
咪推...
手足你認真睇一次你開過嘅POST再諗一諗
你會明我講咩

屌咪撚講咩出黎已經好勇氣 冷氣軍師都無偽勇武咁destructive 偽勇武咁撚樣跑走係送前線去死
唔行前就咪撚full gear 浪費金主啲錢 要前線諗下你感受 你唔撚下前線擰轉面空嘅咩感受？

你又知我無出黎 洗唔洗我做過d咩都要report比你聽？ 我有撚屌屌人唔做野 我係用你地standard去講番一次出黎咋 你咪屌囉 以後和理非又好偽勇武唔好出黎喇 廢事比人屌阻住人喇

衝咗幾步發現冇人跟，我都縮返去後排好過

又係我呢個p牌仔啦，
唔知巴打你認唔認得我。

出面仲有個就黎3000正皮既，
叫人唔好講偽勇武既post，
都唔知好笑定好喊好。

屌來無用 心態問題

得得得
我地一眾都明白會有不忿有情緒
你都做得好好喺個post名講明純發洩
但係希望你唔好放棄佢地。
唯有團結先可以勝利

仆街 尋日企撚到中暑都無人肯上黎
明明荃灣得勁少狗

完全明白咩感受

好多時200幾人，但真正做野可能得10-20人

但有時冇辦法

唯有相信自己

係，我都發現左好耐，
前果排有一篇野叫前線唔好享受權力，
屌尻前線，有成萬六正皮果個post，
果一刻開始，我已經有隊友冇再上連登

小心呀，因住比人查cctv

三個幾月，都見到好多次同狗打攻防戰同陣地戰。但諗深一層目的係咩？

612就係因為要攻入去，阻二讀。但之後嘅對峙好似係為留而留，等比人清場。咁樣會導致好多人被捕，對狗嘅損傷係好低。

大家好似因為對狗仇恨，對抗爭模式作出咗改變，變成與狗嘅正面衝突為多。但事實上，正面衝突好多時都係自己人損失慘重。

所以如果抗爭模式變成以下咁樣會唔會好d？

遊行/集會——>破壞主要目標——>達成目標後散水——>真係散唔到先打狗救人

咁樣可以達成目的之餘，又減少被捕人數，達成長期抗爭效果

大家一齊諗吓！

Sad but true
有錯就唔該認，唔係鬧就分化
話你地係偽勇武，係因為你地真係狗一衝就跑
多謝大家有勇氣出黎，但請認清自己既位置
最嬲係前一晚個撚個拍曬心口話打狗保護勇武
點知冇變過

重申一萬次文宣係幫前線做完野之後
打民意戰
唔係想自己做少d而教前線做野

兄弟加油

巴打你做乜偷人相，唔好扮有出街喎

唔好理佢地啦 出得黎已經叻過好多人㗎喇 respect

班人係咁 琴日屯門都係 點知我講出黎比人屌返轉頭 佢地淨係想聽到d自己想聽 但又唔識認清事實

多謝樓主前線付出
好認同
偽前線一向後跑 中線後線就會以為前線要跑而一齊跑
一碌鳩打沉一船人
上得去前 就咪咁易動驚啦

唔使講咁多野 心照
你知我知 我敢講撐你地嘅一定係佔主流
勸到就勸偽勇武大膽啲
勸唔到就盡做 大家明

新手村同大boss放埋一齊，冇人carry 實仆街

班分化撚食屎狗嚟
屌曬佢地老母
支持你

你最撚似五毛

收皮啦屌你老母死垃圾

我唔知你係屌緊邊2000人啦
如果係屌緊啲企係最前但又亂咁跑走引起恐慌嘅人 你係屌得無錯 因為個班人宜家係連累埋其他手足
建議巴打發夢個時可以預先叫定身邊啲人一陣有咩事唔好亂跑 冷靜啲 如果驚嘅就宜家即刻退返去後面 唔係一陣先跑走
個人覺得除咗呢啲亂跑嘅人之外都仲可以接受
明白巴打發完夢醒返身水身汗仲要比人屌係好嬲 對唔住 辛苦哂

又block一件柒頭皮

唔係仇恨呀，係死心啦，
講左好零啦，其實。
前線不是condom，得把口，
打狗救人，得把口，
速龍衝，還佢拖，得把口。

樓主同我心己死，
祝偽勇武，武運昌隆 。

光復香港，嘴炮革命。

New York Times 出咗開實彈分析片，國際戰線做嘢

屌你俾人CHOK兩下就自爆你個腦咩構造?
咁急送頭為啖氣?

你代表到和理非？
你代表到你口中嘅偽勇武？
你當自己大台？
P牌仔
你代表到你自己咋
戇鳩

和理非有自己個人意志
可能佢地有其他顧慮
但絕對唔會同邪惡為伍

講得出依啲說話再分化人
露晒餡喇
五毛縮返落你老母個閪到啦

出面有條傻鳩叫人唔好label,偽勇武

即係叫我唔好叫狗做黑警啫？

睇熱門
on9
話唔好再講偽勇武個post

你班友自己屌人就話番人五毛 goodlest logic唔想reply喇 我自己都覺得灰 你地慢慢屌 大力d屌 最好屌以後到無人阻住你地

驚嘅唔緊要, 真係可以企後少少

收皮啦

去到樓主自爆埋，
都係有人唔明，有人唔醒，

香港人，嘴炮。
光復香港，嘴炮革命。

偽勇武唔敢打狗就全部企後啦屌
咪撚上前面

咪扮嘢啦

唔撚洗理d 鍵戰的

收皮啦你垃圾

啲亂咁跑嘅人係抵屌
但點解full gear就一定要行前呢 佢地企出黎反抗極權 full gear保護自己 可能佢地啲gear係自己比錢買 點解會有所謂嘅金主呢
每個人嘅底線都唔同 你唔可以逼全部行出黎嘅人都要上哂前線做真勇武

感謝勇武付出
企前線需要極大勇氣
多謝巴打

根據經驗 喺現場以屌人方式係通常叫唔郁人
唯有自己第一個即落手做
再叫人唔該過黎幫個手 加句唔該
效率會高d
佢地先會跟你

唔只因為言論洩氣啦，
偽勇咪認左佢囉，
一係變做真勇，一係去番和理非，

而家唔認唔改屌番我哋轉頭，
點唔洩氣

我沒 手足加油 個班冷氣軍事嚟㗎 上過前線就知好多偽勇武。

利申唔介意被屌偽勇武

去到而家都仲驚tg真係難搞講緊對比之下個受傷度會比較低

辛苦巴打
尋日後面好多full gear 但係叫極都唔上大家都好燥
有d新手唔齊裝，連水都唔夠，都頂左一輪
可能好多都第一次上到咁前，大家都會進化嘅

駁唔到...

有人跟個風向先慘，
個個都唔冷靜，
有人嗌有狗就跑，
人跑佢就跑，點打姐。

咁唔係個個都好似你咁勇咁叻架嘛
嗱 6月到8月批勇武被人拉得七七八八，咁新既呢批勇武要教吓架嘛

P牌都咁惡 唔羞恥嗰下好野

推 巴打我十分友持你

辛苦了

幫你推

D人不嬲都係行得前但跑得最快 革條撚命

Ching 要換錶啦係時候...

I love u 3000

我淨係知你班撚樣一見到有tg就驚死到不停叫人走

你要組到直正共同進退既隊友先會有呢個可能...心態問題
BTW 建議你DEL POST....

巴打，可以屌人，但切勿氣餒，都唔好再自爆
希望你認得我ac，尋晚我有覆過你

支持真勇武！

Sorry 我以為你幫偽勇武洗白

呢個真啊屌
琴日發夢荃灣啲勇武同平時完全唔同
明明沙咀道球場對開有狗黎緊
跟據以往經驗係會有手足防
點知一話啲狗落地 大家就散曬

sor9 我習慣用鬼武者

我人唔係荃灣,不過我都係抵屌果班黎,對唔住

班濕鳩人間垃圾抵屌又唔襟屌,完全唔撚反省自己有無問題,一鳩味話人分化帶風向,切腹啦人渣,狗都好撚過你班柒頭呀

其實好簡單
假勇武可唔可以唔好帶頭叫人跑
琴日係荃灣真係覺得似玩game多過出黎示威

分化撚咪理佢

感謝. 建議檢討, 改善. 唔好屌

巴打你好勇大家都好欣賞
但而家出得嚟嘅都需要唔少勇氣
真係所謂嘅懦夫就留咗番屋企嘆冷氣

對唔住。我認我係抵屌，心態尚在調整，怕因為自己嘅廢要前線救，最後累到人
我係抵鬧嘅死港女，平時又唔做運動，呢三個月跑同行嘅量可能已經係我一兩年嘅總和。

我會改，會自行判斷自己嘅心態同承受度再決定企邊個位，希望可以保護到自己之餘更加有能力可以保護人。俾啲時間我進步

想落場做最前線唔該用第二個身份考察觀察下先
新兵唔係畀你踩住手足學習的理由
臨場反應見狗就走呢啲真係要先克服到
再來先full gear落場做嘢

推！

防嚟做乜 打陣定戰？

分化又拎光環仲要幾百個正皮

*地

搞返清楚自己位置 著相應裝備

分夠未？
講就不分和勇下秒連勇都要一分為二

唔好分化

930晚吹到見手勢就衝
屌你老母落到場笠水
怕死唔衝唔緊要咪直接講
口講勇武 實際就full gear 9fing
真衝個班真係比你地累死

對吾住

唔好嬲 唔好灰心 呢個時候比較敏感 我明白你的

咪撚理佢地 繼續出 一個都唔可以少

拉

支持樓主
啲人屌你分化就係比你屌個班

被前輩屌我都認

好認同你講
我琴晚在場 但因角色分配問題上我唔可以着黑衫同帶裝所以唔上得前線
見住聯仁街1eu2豬經過 都未停車都未落地
係沙咀道既全部人就即跑
叫都唔肯番轉頭
相反聯仁街最前個班即扔野向車
到底沙咀道個幾百人係做緊咩
又話齊上齊落
見到架行緊既車都即跑留低堆前線係到

其他咩都唔講
只係想
多謝你！辛苦！

多謝前線
大家企出嚟都好勇敢，不過香港人的確要進化得快d，我哋已經冇退路

戴住隻錶影嘅相都要del啊

巴打唔好嬲 錫翻

講野有point 就會有臥底狗入黎spin 走有用留言
唔好嬲, 果D屌人既人好多時唔係手足, 而係4腳扮2腳, 蓄牲用前腳打字唔熟練

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

目空巴 多謝你地既付出

點解大家唔可以量力而為 前線少一個負擔 能力就更大呀

荃灣真係好散

應該係語氣問題
我係前線調停過鬧交好多次
目標一樣 手法唔同但矛盾不大
都照樣鬧到仆街
不如純建議,唔好屌啦好嗎

得，可以
咁套用番落你自己到，你可唔可以都接受人地批評？

批評可以，但唔應該互屌，唔係第一次發生，以前都有，咁樣做係好容易令人心灰意冷，唔再出黎

你睇番自己個post，句句語氣重撚到，最後仲要灰機撚，講句以後只會專注學界，咁樣係嚴重打擊士氣

你屌人時，請你都諗下，人地比你屌完唔再出咁會點，到時冇晒新舊接替，個運動好快會完

唔該大家少啲互屌，做多啲有建設性既野

自己主動d唔得？捉住手教好無
我自己都係睇人地做完 之後自己去做去幫手
唔好成日話新就可以完全體諒
因為你做既野可能影響到好多手足

望下台灣,太陽花成功左咁耐
今日依然有韓國瑜出黎同你發大財
自治即係信共產黨唔會染指香港
共產黨都好信既?

只有獨立或歸美/英
徹底脫離共狗先得

分化

下次過區啦 冇謂糾纏係矛盾身上

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

巴打唔好咁啦
我明你咩感受
但係都係要比啲時間香港人架
唔好咁快心淡啦
共勉之

講得好

未準備好就退後，要上前就真係有晒準備啦唔該

I know that feel bro
成班少少野都唔肯做
有咩事就即走
望到後面
成班企到勁遠
前線已經得返好少人
真係心灰意冷

我應該知你係邊個，你應該係好勞氣吊手足果位男士，但下次勞氣還勞氣，唔好除低口罩，果時好多路人影緊相

以上純為本人發夢情節

好撚記得琴日荃灣
一話有狗 成條街千幾人
唔夠5分鐘得返幾十個企前面

之後係橋底放tg放題
我一望返轉頭
全部人同我距離成20米
平排既得返十幾個 唉

明白既
但可能搵連仔del 相會比較好

多謝

戇鳩是但搵張圖就扮勇武好威威？

比d時間，大家都會進步的

琴日都有出荃灣 全日就係大家係咁嗌跑呀停呀 明明咩都見唔到 次次出荃灣場都咁 下次真係不了

巴打你係真英雄，我呢啲和理非對你唔住，我冇膽，如果我地呢班人唔值得你幫你就保障自己安全先，絕不怪罪，我亦冇呢個資格，請受小弟一拜

我都係度，唔同意你講法

手足做得唔好都唔好屌

最後，你以為自己係ironman 咩

利申發夢

係連登3個幾月 留意到 好多人都係咁

唔岩自己聽就係分化 同自己意見唔同 諗法唔同就係三毛

唔接受人地唔同嘅意見 唔去思考下點解人地會咁講

係唔會進步

一個人話果個人係分化 第二個 又跟 第三個就信哂

可以用多少少時間 思考下先 好嗎？

#我唔會開po 嘅 最多睇下po 留個言 搞下文宣 叫屋企人去貼下紙
覺得Un耳 隨便Block 我

尋日我都知大家有好多不足地方，我都會忟，但係無人一出世就識做勇武，俾d時間大家

我係你就跳樓死左去早死早著啦
五毛狗扮同路人日日開post想分化
五毛狗你冚家比狗屌啊

我明你㗎真前線
其實無勇氣真係唔好行咁前
比錯signal 比真勇武以為人夠多可以打
最後走又你地走先
班真勇武就留低擋狗比人拉

我唔想分化
但真心想同班未有勇氣企前面嘅人講
要清楚自己點諗 咩位置
勇武已經越黎越少
無謂加速勇武嘅犧牲速度
無咗勇武 場運動就玩完
(當然和理非一樣好重要)

不分和勇 齊上齊落！

Push

我明你 荃灣班人係要屌
屌還屌 唔好割就得

算啦 大家手足
知道係自己友咪得

你企過前線就知
當你企到最前 後面就無哂人
係幾咁心灰意冷
發洩下都唔得？
咁多個角色最唔應該屌嘅
係最前線個班勇武呀

真心唔明點解唔可以提出建設性批評
由其是一講前線有咩不足就會有人話冷氣撚 分化撚
大家都係想成功，係唔係？

條友五毛狗嚟 你咪比佢呃左

食屎啦五毛狗 起咗你底喇
btw明白樓主果種憤怒

利申：屯門發夢最前線

出黎已經叫支持 下下叫人上前 大家背後都有包袱 係咪唔上前就唔好出黎？

你返去含撚啦
冷氣軍師，屌你老母，你無撚用架喇

感謝你

不分化 和理膠拉去擋子彈就岩

連登好撚多垃圾五毛同mon post狗
試過跟蹤隻五毛係生活中真係垃圾黎
樓主bb唔好理佢哋

班偽勇武/勇武cosplay話自己著gear/豬咀係保護自己wo，有裝唔代表要沖wo，dklm成班抱住”我都出左黎好過好多人啦重想點”既心態，又要唔比人話偽勇武先好笑，你企後面L食到tg咩，郁啲又搬啲哮喘和理非出黎，話好多人有哮喘無豬嘴保護下會死，咁不如都係留返係屋企啦

提出改善同檢討=/=分化割蓆
咪撚再亂屈人

on9
我屌你老母就係冷氣軍師
食屎狗
完全封鎖
正一垃圾

同埋，辛苦樓主巴打

獨立 /歸英美 真係最好

但連登好多人話自己唔係中国人 而係中國人

即係點？ 係咪好多人放唔低果大中華？一定要做中國人

呢一點 令我好唔明白 唔知個方向係點 係咪最想要民主中國？ 如果係 個運動會少我一個人

我有明確目標 就香港獨立 或者歸英美 不接受民國

如果大部分人個心仲係面向大中華

又要做中國人 目標成功會唔會又搞多次回歸呢？

個人認為建立香港民族意識 好重要

#p牌仔留言黎 唔岩聽 話我分化又好 三毛又好 隨便block

而家連登真係好多人帶風向
唔好比佢地分化到呀, 勿忘初心
大家都好多謝一班勇武嫁

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

從來冇聽過連登講過覺得自己係中國人
支那 蟈 蝗蟲 終國乜都有
就係冇中國人

回歸係收返當時好撚多人唔想
仲有移民潮

香港民族意識係好重要
大家唱多啲願榮光歸香港

請努力 大家齊上齊落

咁講啦，好多人真係岩岩轉職做勇武
經驗可能同真勇武第一次出去果陣差唔多，但佢地骨子裡係和理非自然升級時間要更漫長
再者依家班狗咁癲，岩岩轉職就要打高等怪，唔淆先奇
係現場盡量多啲提點囉，連呢班人都唔出就無人出嫁啦

所以真正既防火牆唔係一國或者兩國,而係兩制.真民主制同假民主制,一日香港人仲有追求真正民主既心,香港人先會有真正既自由,唔在於形式.台灣亦然,對於中共既假民主真極權既抗拒先係保護自己免受侵蝕既最大防護罩.

唔明你講咩

係冷氣房訓左3個月,真勇武E3個月有乜建樹咁把砲?

明你好嬲
連登太撚多mon po狗同五毛
明嘅自然會明

呻完大家一齊諗方法
多謝企喺最前嘅每一位手足

光復香港
時代革命

我諗無人指責你比意見，而係指責你語氣差
當你下下都係慒撚on9咁車落人身上，被指責的人好難focus落你個d有建設性的建議度。
我諗包括你同我在內，所有手足每日已經要應付好多負面情緒，又要同屋企嘈交又要上網同五毛打輿論戰，難聽的說話已經夠多，點解重要在此之上加重佢地情緒上的負擔？
巴打我敬服你行上最前線，多謝你。但都請你照顧下手足的情緒。我諗你都明白今場運動如果要輸，唔係輸在所有人都被拘捕，因為佢拉唔曬，而係手足灰左，選擇唔再出黎，請唔好令呢件事發生。

支持你

尼度龍蛇混習 真假難分 風向易受人摆動 不是真手足大有人在 睇開D唔好過份入心。

你開post屌完又屌，明嘲暗諷，羞辱謾罵，除咗撕裂成個連登，瓦解成個抗爭陣線仲有乜撚嘢用呀？
你咁做對成個運動造成的破壞仲遠大過你之前的貢獻呀屌你
其他手足做得唔好可以檢討可以俾建議可以一齊反省，而唔係喪屌，咁多人屌鳩你係因為你語氣差啊，你洩憤式喪屌對場運動有咩建設性，除咗令到人心背向，手足分化之外一啲用都冇
我唔知你係咪五毛，但係你依家就係做緊五毛份工

體諒巴打 不過佢哋唔係假勇武 係新兵

你啱，係我嬲到控制唔到自己

有無前文？

不嬲都撐支勇武 係班和理非打卡撚係到著晒裝係中後塞住先要屌 行前既真係要有心態先好上唔好阻到人

忠言永遠都係逆耳
啲人著到full gear咁上前線又話要賀佢老母
結果放個少少tg又係全部保特上身
琴日上得前線就預咗要打
但係啲人聽到有狗就跑走真係好撚誇張
一心一意係前線一大班人去打狗
結果未打就得返十幾個
真係好難唔怪前線咁撚嬲

我睇過巴打你幾個post，睇得出你係真勇武，係火氣大咗少少，但都理解嘅
只係想傳達返樣嘢你知，嗰啲屌你分化的人唔一定係你口中的「偽勇武」，佢哋只驚緊，驚一分裂就返唔到轉頭
我哋香港人已經冇嘢可以輸，僅有的就只有三個月以嚟的團結，連依樣都輸埋香港就真係萬劫不復
如果巴打你冷靜返啲，可以重新開post去客觀講返/分析返個前線問題，大家一齊諗下點改進，到時我會幫你推post
共勉之

有咩不滿，願我代佢地賠罪，希望大家團結一志

你收哆

指導佢地 將知譜技能傳承比佢地啦
不分化 不割席 不指責 不篤灰
We united as one